BIDU苦主區

輸到就跳樓

狗公司，抬價去ipo

輸左幾個月糧

10年番唔番到家鄉 280蚊

反彈緊, 咪嘈生晒！

291

有冇人350入貨仲SH緊?

冇股災年尾年尾都有機會上260
300蚊以上就有排坐

9888 有冇綠鞋機制 ?

殘體字 Sor

唯有睇位再溝下佢

$301

巴打幾多股

wfc

35股

272.

木姐收左幾多錢抬價

330
DLLM

有無清倉

248

星期一應該見返二字一陣 走唔走自己諗

巴打冇set止蝕？